有31.6慢人喎

港台

31.6萬人次呀

吓，作到咁撚大？

唔係下
咁都叫31.6 慢

一定又係條死剪手指肥婆叫人報

有冇人計下個面積 要幾多人/平方米先企到31萬

人次
即係彈出彈入啦

笑能死！

我無野講

萬犬話得10萬

69、616 班狗計到2x、3x萬喎

佢哋用毅進反函數（inverse) 去計？

民等陣聽日識做啦